劉德華呢條撚樣都幾賤格鳩屎！

呢條柒頭之前二十幾三十年形象好似好正氣，而家一場退票風波即露出尾巴，以下5宗罪！

1. 拒絕退手續費
2. 扮補場其實為應付持票人仕
3. 安排退票鳩屎，由取消場次到收退票款為期半年
4. 要人簽字自願放棄追究權利
5. 大批海外華迷買機票租酒店一句取乜都唔賠

黎明好好多囉

你自己傻鳩去睇佢姐

劉德華罪行
1.貪污
2.警廉勾結
3.害死陳永仁
4.詭計害到單眼佬冇特異功能
5.用墨水射侯塞因
6.用啤牌飛人隻手
7.殺韓森
8.殺大B
9.殺楊錦榮
10.賭枱出千
11.帶高進去呃人錢
最重要係支持填海

條死狗公仲要同時溝邱淑貞同關之琳

頭4個都仲屌得有理
第5個你都戇柒鳩

咩入紙申請補場，呢點純粹係做樣應付你地班傻西，做左咁多次紅館，唔會唔知臨急臨忙入紙係冇位俾你吧？

幾賤幾鳩屎你班垃圾咪又係爭住睇

其實炒黃牛個班人
佢地會唔會有修？

買機票酒店就梗係無得賠啦

仲話屁間特首 得擔笑

填海華

幾年前 黎明演唱會出事 黎明有承擔好多

仲會直播解釋
黎明做得好好多

唔怪得
要唱唱下搞場大龍鳳
博同情

田海華由神枱變成地底泥

仲搞到邱淑貞生左郭富城，又搞大埋張敏個肚

竟然連賣白粉都冇數

明日大罪人劉德華

無人叫你買黃牛

條友on9姐

啲fans反轉豬肚就係屎 仲好笑

演唱會是講供求的，他們買，我們賣。我有叫他們買嗎？我有嗎？我沒有！是他們自己要買！我又沒逼他們！根本不怪我們！要怪怪他們。我有逼他們嗎？我根本沒有逼他們!

屌那星

奶共華

蘋果製作.......

咁其實驗呢d都好正常,幾十萬fans個個要退呢個退呢個賠償呢個佢都真係幾唔得閒，有曬公司後面計好曬數

Btw支持填海真係

劉德華呢啲
完全就係堅離地表現
所以先同香港政府咁啱key

其實買哂機票酒店既咪當黎旅行囉

劉德華都反 你冇野吓嘩..

遲下佢又會跳出黎扮曬體貼咁話唔使咁繁複呀又賠多啲，然後將一切責任推曬去公司度

黎明、張學友都試過有事取消演唱會
人哋安排好幾多

樓主洩咗好多錢

關黃牛乜事

黎蝙蝠俠做得好好多

關乜事
特登要申請12月紅館，明知唔得
等佢啲fans屌eason唔讓路
張學友開唔到要補場都去西九搞啦

就算真係退，人哋直接退去信用卡
幾方便
佢就唔知係咪好撚鍾意政府
學波叔要填表

頭三個都還可以
第4 好平常. 一位咁高位既名星. 總會學識保護自己.
5. 講都費時. 你海外來港叫雞飲酒佢包埋好唔好

映藝老闆係劉生條撚屌，退七場，講緊幾千萬，落左袋既錢要嘔番出來
你話會唔會咁順攤

世界上邊度演唱會退票係退埋。酒店飛 ?

唱一半嗰場都冇得退呀

原本....呢家好似又有

因為劉德華個人原因取消演出，不顧粉絲感受來一句輕描淡寫的「對不起，場地沒訂到」，你在開玩笑嗎？1月、2月、3月不能訂？跨年的機酒遠比平日貴？費用你賠償嗎？從頭到尾沒見過劉德華出來說明道歉，就這樣糊弄粉絲嗎？我們的錢是大風颳來的嗎？

在一片爭議聲中，主辦方今日推出了退票細則。方案上寫明，將提供兩個階段的退票退款安排——值得注意的是，此次退票只退六場，12月28日那場不在退票之列。

條友而家仲話唔退票既會私人賠償俾你

一陣賠隻CD俾你撚狗

唔好畀我估中
fans只要繼續出力屌
條友過多排肯定會將個波推返畀製作公司
然後就幫fans抱不平，話自己會幫大家安排補場等等
然後再放風畀傳媒，話係佢自己親自拎錢解決件事

所以唔怪得黎明以前都係紅過佢

劉德華咪就係製作公司個老細

退落信用卡比黃牛賺多筆？

一早都話呢條劉華好仆街, 個個以為佢靚仔就係好人..

劉華真fans唔會屌佢架喎

其實呢，十幾年學友都試過呢個情況，個處理咪差唔多。
問心，邊有可能賠埋機票酒店，駛唔駛賠埋心靈損失 。

之前facebook見有fans屌eason唔讓

學友有係西九補場
俾你揀退票或者睇補場二揀一

聽下歌咪算
根本入場睇條廢人就係多餘

識貨

個樣其實反映到
一個點扮都正直既樣
同一個奸樣

唔難分

酒店都要賠真係搵黎講

唔明有幾撚鳩屎
好撚正路咋喎
駛唔駛個個賠幾萬蚊？

一直唔覺佢係啲咩好人 都係一個賺到盡嘅偽人

1-3點你當睇唔到？

仲隊冧左喇叭

唔屌垃圾主辦機構走去屌佢

我個次正正係補場，但西九都起好埋啦。
講真補唔到咪退錢囉
樓上班友講到劉德華退錢都錯，要切腹自盡再死全家族先夠咁款 。

哇，28號無得退咁仆街

上咗朱茵都冇罪？

人哋驚真係截肢呀嘛

回歸時佢走去唱首<中國人>已經開始唔鍾意佢

黃牛黨 嬲嬲豬？

每次有劉華嘅post必上熱門，劉華淪為連登仔搏上位工具！

香港依家咁多地都係填出黎嘅啫
依家先黎反對填海？

你知唔撚知今次填嚟做乜鳩？填嚟起樓俾支那狗住，是為一錯。填海嘅錢用香港人，是為二錯。填海嘅錢係俾支那狗填，是為三錯。
我屌你老母！你係唔撚係坐撚住個腦講呢句

恭喜你發財～～～～

你有資料顯示得支那狗住？香港人一個都唔受惠？
香港工程每個範疇都已經同支那掛勾，依個係現實環境需要，可以慳返啖氣

巴打一撚定未入過水泉澳邨

全部人住個度都係支那狗？有無source

仲有制毒販毒

你入去行下就知啦屌

唔夠講全部，但係8成以上

無source我講香港人8成都得架啦
你嘅屌人理據根本站唔住腳大

嗰個係吳孟達

墮馬死唔去都仲唔積下福

試下去啲新公屋屋邨嘅公園坐一日
聽下廣東話多定普通話多

我聽講第一排炒到過十萬真係笑咗
佢雖係曾經四大天王 但係而家嘅狀態真心唔配
一萬就差唔多

咁樣做統計就死撚得啦

搵比你喇

呢度話7年以下佔22.93%
但係我講嘅公園聽到係咩意思呢，即係話啲人好撚得閒啊，咁香港人呢？冇source 答你唔到

香港人日頭返哂工你點聽到佢地係屋邨/公園鳩fingfing呀

所以你覺得填個新島邊個用多？香港人乖乖地返工交稅啦！然後起多個！

稅就交硬無得走，但我都幾確定唔係支那狗用哂囉
即係香港人起畀支那狗用嘅言論失實失信
唔起樓又屌，填海起又屌

我知唔係全部支那狗用曬。但係你辛辛苦苦交稅，享有應有嘅社會福利，冇問題，好合理。但係當有班人乜撚嘢都唔使做，就可以同你享有同樣多嘅福利，甚至更多，會唔會平衡先？

每日150唔停係度叫乜春都無用啦
對症下藥唔係一味屌房屋政策

12. 自己冇考車牌串陳百祥考廢牌

13. 呃林清霞話自己跌脆左塊面

奶共華不了

條撚樣小鳩氣又扮型
仲要俾錢聽佢唱歌

港豬

賤得過班友黃牛飛都照買黎睇，最後無得睇

林奠加持吖拿

聽番黎
某個SHOW 4天王其中一個打點好曬
有條友咁多日都唔出現, 一出現就扮曬野, 個SHOW好似佢搞咁
轉個頭就喊出黎
假撚到,.

就憑佢支持填海
已經當佢係垃圾

仲記得好幾年前大陸有個阿伯開咗間餐廳同佢撞名，劉德華就吿鳩佢

支持學友
我愛黎明

紀念梅姐個演唱會？

果陣連登仔又當人神咁拜

邊個唔講啦, 我都係聽番黎

六四果次呀

條柒頭表演心口碎石扮吐血

之後跪地蓋頭搶光環

早前，有影評人形容你在《追龍》中再演雷洛「吐血都優雅」，這形容詞叫我想起當年你在一個慈善演出中表演「心口碎大石」時假裝吐血的惡作劇，你可知道你吐血的那刻，這世界是怎樣凝固的嗎？當時全香港的人心目中都只有一個劉德華，一個需要被急切關顧的演藝工作者，下一秒，相信有不少人會這樣想「打份工啫，真不值！」，再再下一秒不知有多少人會反思為什麼我們要消費別人的健康（甚至生命）來滿足自己虛無的官能感受？幸好這只是一場惡作劇。

2001 年的愚人節，旅遊發展局正式成立，香港的旅遊和零售服務業也迅速增長。2002 年，旅遊發展局邀請你一口氣拍了五個版本的改善服務業員工態度的廣告，該宣傳片甚為「成功」，你的一句「今時今日咁嘅服務態度未夠㗎」成為了香港人的慣用俚語，也不幸成為了服務業的緊箍咒。2003 年起自由行政策實施，服務業工作量激增，「顧客永遠是對的」成為服務業信條，無止境的「優化態度」培養了奄尖的顧客，奄尖的顧客製造了這場沒完沒了的競賽⋯⋯ 劉德華先生，你可看過醫院 canteen 的嬸嬸收銀員被要求蓋上眼影化妝？你可知道不少店舖的售貨員飲水時要跪下？ 還有你能理解為何佘詩曼和劉嘉玲代言的時裝店員工八號風球下還要返工？還有還有⋯⋯

對不起， 我發這些牢騷不是我埋怨你拍這些廣告，更不懷疑你對人的關懷，只是你知道嗎？政府的宣傳廣告政策往往傾斜於一種純市場經濟思維動物的諗法，製造無必要競爭對立而破壞社會培養同理心的可能。他們 07 年時竟曾經想製作七款呼籲勿濫用綜援的廣告，「幽默風趣抵死」卻沒同理心，更未有一個廣告呼籲勿歧視綜援⋯⋯ 政府把禮貌運動奇怪地交給了旅遊發展局，在經濟權力失衡的職場上，禮貌扭曲成勞役加在員工身上，這勞役有增無減，服務業員工每天都優雅地吐血， 我想你也聽過不少喜歡投訴的消費者和刻薄奄尖的管理層故事。然而旅遊發展局找你拍過五個版本改善服務態度的廣告，勞工處是否也應該找你拍番一兩輯「今時今日，有錢唔係大晒，放咗工打工仔好好對未放工打工仔！」宣傳廣告？ 喚醒大家的同理心，舒緩服務業員工的日常苦況，我相信如果這件事可行，你一定會答應。

我記得你在一次演講分享中說過，有一種成功叫劉德華，也有一種成功叫梁朝偉，不同的方式在職場上也有成功的可能，很有道理。然而我期望職場上還有一種成功是一齊的成功，不只是靠個人努力超越其他人而脫離困境的成功，而是一整個行業工作生態改善的成功，基層除了有奮發向上的故事外，更應該有好多互相關顧守望相助的劇情⋯⋯

你墮馬的那天，全香港市民都惦掛你的工傷， 服務業的工傷是日常累積勞損而造成的，過多的規則帶來沒必要壓力。期望你可抽空參與拍攝！

就係呢句說話培養左好多港豬閪客出黎 做CS既打工仔真係多撚謝佢

關佢鳩事咩
你唔撚佢經理人 佢公司

要有哂數據先信但又唔識自己觀察都幾撚弱智 話你聽數據而家都可以造假 用唔同調查方法偏差可以好大

自己觀察都好大偏差啦
為駁而駁

我係美國搭私人飛機睇華仔演唱會，來回費用500萬港元，係咪有得退番 ??

其實冇人要你信 你邊撚個姐
上連登要人draft哂數據比你睇先信 你老細咩
唔信咪祝你同你全家比支那人搶工搶福利囉

即係提出質疑支那狗住哂嘅人唔提數據，要人地自己去睇？
咁寫paper唔落ref都得啦，自己睇啦信不信由你
係人都知有支那狗住啦，但點樣「住哂」呀 想人認同你唔係得個鳩噏

用下你個閪腦諗下邊會有呢d數據
政府會唔會倒自己米
其他機構又有冇呢個權力同規模去做

咁你都用下個閪腦點樣有說服力令人撐你嘅言論先得架
邊度住哂呀睇過

有排你數
販毒
白粉溝老鼠藥
店舖盜竊

多到罄竹難書

根本都唔使你撐 水泉澳 啟晴呢d新屋邨majority係新移民係觀察倒既事實
叫你去睇又唔撚睇 去問人拎d冇可能有既數據 之後冇就話 哦咁我唔信喇

觀察到嘅事實
繼續活係自己嘅confirm zone啦

講退票補錢學下yoshiki 啦
香港人一世都比唔上日本人係有原因

嗽叭係達哥冧

關個藝人咩事
點賣飛又唔係佢決定既

劉德華一定要學？

每日百五個落嚟罷醫院住公屋你唔撚知？
坐咗幾多碌呀柒頭
定還是你賺緊支那錢所以咁愛支那同胞

海外黎要賠埋洒店
飛左條女黎係唔係要賠條女？

冇黃牛會攪壇咁嘅嘢？ 你答我

由頭都未我都唔覺得填海係問題.

個問題係 一萬億填海 AR.

小朋友係咁樣㗎啦...... 佢哋去旅行遇到大風雪天災人禍可能都要求賠錢 .

所以有陣時唔怪得咁多人話佢第二度做生意好過係香港. 搵錢少, 啲客又最撚麻煩.

樓主都cls 要人賠埋酒店機票 屌 咁你去澳門食唔到葡撻洗唔洗陪埋過大海錢俾你 你買乜野都有風險架啦最多咪陪翻嗰樣野既價值你 你扯咁遠同屈錢有乜分別 你去旅行 景點因意外關閉會唔會叫人陪埋機票酒店你呀

屌你老母 講對白都柒過人
仲要咁多正皮

唔係話幫華dee, 但你d point完全無問題喎
補場都要比你屌

四川一名年近七旬的老人劉德華在家鄉賣板鴨30年，生意愈做愈好，用自己名字命名的板鴨成為當地馳名商標，卻因為跟香港藝人劉德華同名同姓，而被後者狀告侵權。

姓名有版權？